唔該大家入一入黎

首先，我同大家都好滾動。
連生係最失落既時候 造福人群

但有幾樣野 唔該大家幫幫忙 合作下

1. 呢個係個新apps 而我亦相信連生佢地係好短時間build出黎 有bug，有問題既，
唔該你地 比啲時間佢地慢慢執
你地睇下佢地個facebook 係咁比人問話email唔得，呢樣果樣 我想講 連生得一對手，做得邊樣？ 體諒下好唔好
咪做一震cdrom先囉 唔死得人下話？

2. 收費會員呢部分
而家個app先岩岩識行 你地就要人跑
等一等先好唔好？
應該將 想收費會員 要有既功能 整合出黎
方便大家了解 同等連生去跟進

重有 彈apps 不斷login 呢樣野
你同我都會發生
味大家幫幫忙 合作 忍耐下
等連生慢慢fix

無錯，討論區最主要係人流，
但我地而家重係初期，需要我地同連生 大家一齊合作。
我地比意見佢改進 連生debug or fix
唔好一埋門 就屌呢樣屌果樣
你地試諗下 你用成副心機整隻apps出黎
不斷比人屌 又呢樣又果樣
但任何實質意見 同 改善空間都唔比
對developers 係好唔尊重。
最最最重要一點係 而家無收你錢架
再回想一下其他高登apps
點解咁多個都整整下 胎死腹中 甚至無再更新

而家我地要做既 係同連生一齊
搞好一個屬於我地自己既forum.
唔通又走返去繼續食屎？ 慢 load唔到 獨裁
呢個forum既成功與否 靠既 係大家既意見同包容。
一人一句支持同改善意見 對開發者黎講 係好大既鼓舞
唔該大家 比啲時間連生佢地
佢地都辛苦架
幫幫忙 我相信大家都唔想呢個結晶品爛尾